\documentclass[14pt]{beamer}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[]{multimedia}
\usetheme[]{material}
\usePrimaryPurple

%Information to be included in the title page:
\title{TourisMS}
\author{Digitale Stadtführung neu gedacht}
\institute{Felix, Larissa, Leonard, Moritz, Nora, Tim, Tom}
\date{}

%\logo{\includegraphics[height=.5cm]{./logo}}

%\useDarkTheme
%\usePrimaryRed
\useAccentGreen

\begin{document}

\frame{\titlepage}

\begin{frame}
\frametitle{TourisMS}
\begin{itemize}
    \item Der digitaler Stadtführer
    \pause
    \item mit Zielgruppe Touristen und Dienstreisende
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{TourisMS}
\begin{itemize}
    \item Eine Karte zeigt Sehenswürdigkeiten, Museen o.ä.
    \pause
    \item Gebäude mit der Kamera scannen \dots
    \pause
    \item und passende Informationen erhalten.
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{TourisMS}
    \huge{So weit so} \only<1>{\Huge{\bf{gut}}.}\only<2>{\Huge{\bf{langweilig!}}}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{TourisMS}
    \begin{huge}Viel Geiler!\end{huge}
        \vspace{1cm}
        \pause
\begin{itemize}
    \item  eigenen Stadtführer platzieren \pause
    \item und Geschichte und Kultur interaktiv erleben \\
        \pause
        (Inklusive Ton und Animation)
        
\end{itemize}
\end{frame}



\end{document}
